決賽一定係巴塞對祖記

C朗美斯砌低所有英超隊入決賽

C朗 正登基

頂上對決 一鋪過定真·球王
以後唔好再講咩咩唔計

問過我皇者痢未？

Lm

樓主會否燈到兩個都入唔到決賽?

唔好燈啦